話齊上齊落嘅泛民，會唔會喺4個比人dq後，一齊辭職？

利申我係三毛係分化L

一早對佢地無希望，留定唔留都無乜所謂

議！會！戰！線！

十皮師